Gree-ee-ee-ee-een green green green

獅王適齒美牙刷 主題曲

主唱：許志安

Gree-ee-ee-ee-een green green green

Gree-ee-ee-ee-een green green green

Gree-ee-ee-ee-een green green green

Gree-ee-ee-ee-een green green green

Gree-ee-ee-ee-een green green green

樓主維持高汁po

推到有人唱

不如樓主自己唱